有冇睇過啲戲係睇完之後唔知自己睇咗啲乜嘢？

最近果套賊眉賊眼大酒店(bad times at the el royale)
有冇電影高手可以解釋下套野有乜隱藏意思
定係純粹係一套懸疑片

祖孽 依套所謂嘅鬼片 我結局睇到笑咗出嚟

與神同行 & 終極審判
Batman vs Superman

喜瑪拉阿星

The last of us

Downsizing 三分一打後都唔知做乜鳩

我覺得好撚好睇
劉德華套富唔知乜春圖就真係唔知拍乜

紅van

痴撚線,史上第一人竟然話呢套終極垃圾好睇

依套應該係恐怖片
雖然麻麻佢題材，同埋太文藝
但依套鏡頭構圖 劇情細節 氣氛都做得好好

Jupiter Ascending

有冇睇結局
好簡陋好垃圾 柒到笑左出黎 好似一班傻仔唔知做緊咩

birdman

Donnie darko

我覺得幾有創意無乜悶場
叫做有訊息得來又幾好笑

娼年

Interstellar, 訓著左陣醒返唔知講乜鳩

Assassin's creed

大話西遊
好空虛

呢套好好睇喎

你話係咪好垃圾 我又覺得唔係
只係cult cult 地啫

最後佢老豆卡死左?

屍營旅舍
The cabin in the woods

怪獸2

箭神：第一戰

Interstellar

訓足全場

訓左唔好醒啦

逃亡大計2

星空
睇到去結局 都唔知劇情講咩

第1集好撚好睇 第2集見到黃曉明已經知中咗伏 完全唔係同一套戲

Mother
聖鹿獵殺
最撚憎呢D故弄玄虛既電影，話乜撚野影射乜乜神話啊，聖經啊，寓言啊

mulholland drive

堅垃圾

衝鋒車
睇完之後完全講唔返自己睇過啲乜

Pacific Rim Uprising

Spring Breakers

must see

今晚打喪屍

star wars第七集開始

天機：唔知乜春圖

生命樹

攻元2077
終極垃圾

仲有幾多人唔知句Save Martha係令到Bruce Wayne相信Superman係全能全知全善既神 所以停手

Annihilation

笑死人咩 解讀到咁牽強仲要出黎柒
B vs S 之後, DC出品必屬垃圾人所共知啦

有50 shades of grey個女主角99%爛片

netflix新上嘅 bird box

lost highway都係 睇完都唔知發生咩事, 但上網睇返啲解畫又講得通